應該幾時表白／去馬好

同個女仔曖昧左個零星期，同一間U
其實都幾明顯，又會話掛住對方，又呻下醋
每日都早朝whatsapp到晚，
佢係D好乖好毒嘅女仔
本身幾日前想約佢上堂前食飯
點知比佢婉轉拒絕左，Dfrd叫我唔好咁急
點知等二日又好順口咁約左出去行街
之後whatsapp就更加明顯
例如叫我要珍惜佢等等
天日又約左一齊食lunch

大家覺得2個星期會唔會有D快，定點好

有feel就直接拖埋去啦

多謝你幫我推post

我怕佢驚太快，雖然以前D女朋友都係2，3星期一野拖落去

但呢個真係太乖太怕醜

又用呢個格式 好心你唔好咁懶啦

豬仔

成個討論區最煩就係你

不如集中狙擊厹算啦 做毒撚本身都好慘架喇

狙擊煩膠浮雲

騎刧左 好啦，咁我一齊左先上返黎同大家講啦

拖落去啦 唔縮就掂晒

巴打覺得呢個timing岩？

你當我自己send比自己啦

就係呢個位煩，但經過第一次出街佢又主動左 我自己都矛盾緊

差唔多啦